政府預期會有2千億赤字 各位支持政府既人同藍屍不應申請10000元

政府預期會有2千億赤字 各位支持政府既人同藍屍不應申請

以免增加政府財政壓力

一定大幅加稅
中產

藍屍不要申請 申請即加重政府負擔

仲有成日話大家終蟈人
點解得香港有10000拎
應該自認終蟈人既
都要同同胞一樣

最藍一定係公屋班廢老，所以影響唔到佢地

藍屍加重政府負擔是否可恥

赤字還赤字
儲備仲有大把
你洗驚?

自己用廢老卡搭2蚊

推呀

下

納稅人幫佢埋單

2003年份屍正報告就做到嘢

問政府拎錢
=令政府赤字
=意圖令政府倒台
=推翻政府

邊個拎邊個就係黃c港獨份子

所以我哋都要用可以一齊享受睇人加價嘅爽

我有d 移左民去加拿大廿幾年既親戚都申請呢$10000

推

重有 一國一制 房署要查哂公屋戶國內有沒錢同屋

佢地話藍屍就係有錢既人黎
拎10000等於過份濫用公帑

孟猛鳩都有得拎 有特衰護照

比藍絲：

拎一萬蚊會令政府有財政赤字冇人講？

拎一萬蚊之後我哋就會輸

政府已成condom 咁大件事冇人講

4月時預測2766億赤字,而家加埋300億救國秦

係過3千億赤字

推去Save hk

292萬支持國安法同胞唔拎10000可以幫庫房慳返幾多錢

李梓敬個垃圾講既野又有人推
鬥藍既就無人推

dbiz 遙距營商宜家全部審批拖住未出

292億，剩係夠找國泰條數，蝕死佢

嘩 原來終蟈同胞唔拎錢就救到國泰了

其實點解到今日
都有連登仔唔識政府財政來源唔係直接稅

cls

拎一萬蚊既人係搞港獨 !!!

愛國愛港應自發交多3倍稅

本來成個post都係無表情咁睇
一睇到呢個cm 係個mon都見到自己笑

Push

取消綜援

10000來自稅收
黃屍交稅比藍屍多
藍屍有骨氣就應該杯葛

真 為左香港好 留番俾有需要嘅人

佢地支持政府政策何解唔拎？

會收集個人資料 黃屍唔好申請

Hi毛

支持政府咪應該幫政府減赤囉

加稅就走人

做狗冇ot水

唔應該wow 政府覺得啲錢放係佢到不如派俾人消費脤興經濟 反而攬炒派先唔應該拎黎洗 咁就減少攬炒效果

地價想再加都要有人投先得架
要開源就乜9方法都要諗
你估港共做唔出咩
地價又加 薪俸稅照加
仲開徵埋銷售稅
你反就告你分裂國家 搵黑警打柒你

聽講黃絲要吹雞拎窮政府
愛國愛港嘅大家記得唔好中圈套
請廣傳

13憶同胞都無
搞港獨？

一國兩制根本就係港獨根源

年年都有盈餘
蝕些少就起度叫春

班仆街岩岩先俾50 億OP, 300 億 CX, 3億整冇人要垃圾口罩

駁吾刀

話政府會收集資料咁on9點博

加薪俸稅最易
反對搵黑警打柒你

加同地產有關嗰啲
人哋識上京告狀

無野講就摺埋la

派俾人換美元走資
咁政府咪越來越少錢

金管局呢排成日都要沽港元 主動配合政府行動為乜？

你真係幾on9 拎左果一晚 捐左去 或者唔用都得啦
唔答你 係覺得你太on9渣

造到個市好好囉
驚人走資
國家隊入市 又運黃金落黎
你阿爺使咁多錢 仲拎政府錢
你唔愛國

拎完入美股 美債

其實問題就係有人投
印人民幣放入香港樓市
樓價可以升到負擔指數30倍
因為中共已經測試左深圳30倍
市民都唔出聲

果個白痴毛仲以為人唔理佢 係無野講
藍屍5毛小粉紅 係咪真係特別蠢

所以幾多人拎同幾多人捐去612就知香港真民意

連一萬都放唔底就一定俾中共睇死好似澳門咁

眼中只有錢無公義

真係有錢大手買美股美債既人點會收左一萬先走去買 你話倒落海都得 但事實係政府你地收左一萬又唔捐俾612咪一班見錢開眼 當義士condom既賤民 只會澳門人咁圈養

點解特區政府唔開放埋畀我哋國內十三億同胞攞呢一萬蚊，反對嘅就係僞藍

啱啱啟德塊地先流標...

真呀 大家都係終蟈人丫ma

愛國不要攞政府錢